一句講哂 新巴14定嶼巴3M屈機啲？

搭咁耐都未親眼見過出意外

有無其他國國家代表黎挑戰

示意圖

笑

好在我加咗親眼兩隻字

琴日搭6號由赤柱番中環， diu你個司機開咁快，一失控真係碌落山坡，特別係入淺水灣前條路無護欄可言

疫情之下特別加插落去，令乘客能夠體驗富士急

屌你老味如果要現塲見到先算，我仲勁！香港人原來唔扑野！請廣傳

55

大嶼山巴士啊清

大嶼山巴士喎清

咪衝出嚟柒啦

返緊工冇睇清楚佢噏乜